如果獎門人頒今屆奥斯卡......

志偉 : 最佳電影係...LaLaLand!! Wow~
(過一輪 製作組話頒錯左)
: 哎吔... 哎吔... 係Moonlight 喎...
叫左金鋼講好D廣東話啦....
大師兄: 呀獎門人 咁點算呢?

打和!

得啦

指定動作

哈

一次就好笑姐 講多幾次就唔好笑架喇巴打

仲要自推

又黎 , 真係好柒

自推仲好笑

即刻有一陣柒味

識講就好笑 但係你唔識

無呢個慧根咪開完個topic就彈埋一便囉,何必推自己落懸崖呢

媽 好柒呀